其實點解會叫錯miss或者阿sir做媽咪

有冇人可以解釋吓

戇鳩

因為叫錯嗰啲人戇鳩

細個成日好順口叫咗媽咪
我是戇鳩仔

成日叫錯bb

Missy

喂 miss

叫阿sir搵媽咪

裙腳仔

以前成日叫錯啊SIR MISS 仆街
拎咗幾十個小過

身份重疊

多數喺屋企係阿爸阿媽教做功課

細個接觸既大人, 除左父母最多就係老師